[唔知開係邊好]想請教勁揪IT人小小問題

我想知如果係一部an機, whatsapp俾人hack到既機會有幾大, 同埋可以hack到咩程度?
其實有好多野想問但唔知點問好, 跪地求IT人解答